之前以為樓價永遠都唔會跌，所以無儲錢買樓。點算好?

唉，之前以為一直都唔會再有沙士呢D機會，所以無諗住會買到樓，冇儲錢，點算好?

白痴仔

依家有跌咩

依家已經開始跌緊啦

你老母就跌啦

水魚價果啲咪跌少少

係啦係啦，無跌啦，一直升緊啦

每個星期趺小小，半年就會跌好多

放心,陷港剷都唔會跌

但依家唔只係陷港剷，依家係陷球剷

邊有跌啊

已經開始跌緊

唔會啦，
只會好似股票熊市咁浮下升下咁跌。
業主都會hold價還價嫁，買家話減就減咩。

橫店每星都跌 始終會有一日跌到你買得起果日既

跌撚左去邊

升跌都唔關你事咩點算好 冇錢有咩點算好問完就會即刻有錢買咩

咁咪唔好買囉

跌多排就夠錢

夠錢你就唔洗出呢個post啦

驚未跌到我夠錢買果時已經比人買晒

等下次二十年後有機會加油

有得點算
你根本無得選擇

你都幾平行時空 想撐樓價都唔係噤呀

果陣一年去10幾次旅行又唔見你咁諗，唔係你就唔係你，諗黎托咩

微跌會, 大跌就發夢啦

跌咗你都買唔起啦
你覺得樓價可以跌到80~90%咩?